最後一次上連燈，想講小小感想

最後一次上連燈，想講小小感想

當初你哋連登支持我，我先咁勇敢出嚟，到我停晒工都冇晒野做，而家出隻碟都要俾人鬧，
仲要未必有人買，我可以點，我喺屋企冇嘢做，冇飯食，有邊個知？電台電視台唔歡迎我，我唯一渠道就只可以係自己社交平台宣傳，我可以點？
當初係一班網民話我出碟演唱會一定會支持，就算到而家真係出咗碟未必會真係去買，都唔使講咁多廢話係攻擊我，你知唔知好令到我好唔開心。
而家我出隻碟姐，係咪要等我死撚左先可以出？
加上未必有人買，算吧啦，信網文連登真係不了！

Hater可以繼續鬧我，當初721幫學生我唔係要任何回報，但係你可唔可以唔好不停話我出碟Timing唔啱，有派都冇人要嗰啲侮辱說話，完全抹煞左一個好努力爭取做緊自己嘢嘅夢想年青人！

再見禁多位
PS：唔好又話我講呢番說話去谷自己隻碟嘅銷量！因為你可以選擇買唔買，但係唔好再屈我！

一早喺七月時間已經表左態，表左態又俾網民話抽水，唔出聲又話冇膽，真係好辛苦，係咁！

點解離開，
你嘅Post 我一直都有推

TLNR

開3次想點

玩留

Bye

唔好走

一路好走

都唔使開3個po嘅

想問下你係咪真係比人屌過屎眼？

呢啲嘢睇運
你望下垃圾Tommy都可以上岸

Lz高質過呢到大部分會員啦..

由自動棄權到絕不棄權

push

push ...

TL唔使理啲heaters

上連登，勿認真，成功唔係一朝一夕，加油

你不如每個台都開一個post

挽留 波台支持你

加油呀！

再见废物

我娛樂台台主表示挽留

挽留TL

唔好走

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

收皮啦
唔能夠逆流而上
就唔好提夢想

尊重TL退出連登你呢個決定 但係唔好退出樂壇就得..

堅持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Tl 請你好好振作
成功唔係一朝一夕嘅事
係香港講夢想從來都唔易行
今次衰左咪從新黎過
做得藝人，就預左有支持者有haters
但唔好抹煞自己既努力同大家對你既支持

香港人唔值得你珍惜🥺

希望你聽日上番連燈

TL加油

認真
作為藝人
EQ真心要高D

今晚我就去買你實體碟行動支持

開3個同一樣嘅po做乜柒？

加油呀tk!!

我仲想同你party.

tl加油阿
無飯食我地請你食飯ok?

Tommy仲垃圾過TL

其實做公眾人物 有言論上嘅壓力正常 你自己EQ都要高況且我聽左你首party with TL我其實麻麻地欣賞 所以唔會因為係黃就買咁盲撐 我分得好清楚

上連登第一件事係要認得波台嘅user name同埋最重要係
上連登勿認真

真心覺得香港唔值得擁有你 其實你大可以去美國發展試下 個到包容力高好多 好似係

兒登仔唔使理
你放上itunes我會買
同路人一定會支持
但實體碟我真係唔知點聽

香港人唔佩擁有TL

買你cd會唔會捐錢比星火呀，依家風頭火勢叫人買你d娛樂野你有咩事

星期日出街時會順便買1隻，圖片我會後補。

想問隻Album入面有冇海報或者小卡？